熱迷之前又話決賽見既？

熱狗我們到了你在哪

喂熱狗唔係好撚威架咩？